[ps4]求日系rpg推薦

畫風最好好似 tales系列 尼爾 閃軌 傳頌之物 偏萌系
當然ff 王國之心呢類都接受到

p5

東京幻都囉...

戰場女武神，唔知算唔算RPG

伊蘇

出咗嘅東京幻都EX+ 就出嘅伊蘇8 未出嘅閃之軌跡III

TOZ

買部PS4返嚟淨係玩咗3隻game
nier
幻都
無夜國度

數碼暴龍網絡偵探

多謝推介
睇下仲有冇更多推薦

persona 5

鍊金工房系列
魔界戰記系列

BLUE REFLECTION 點睇
見佢同鍊金系統差唔多
D女又好J